Trade Finance Ops

有無人返開Trade Finance Ops 或者對Trade Finance Fin Tech 有研究 , 分享下行情